[
    {
        "questionText": "Какой должен быть момент затяжки болтов крепления головки цилиндров двигателя Д-243?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "12 - 14 кгс×м.",
            "15 - 17 кгс×м.",
            "19 - 21 кгс×м."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким методом производится установка колеи передних колес трактора \"Беларус-1025\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Ступенчатым.",
            "Бесступенчатым.",
            "Комбинированным."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое нормальное давление воздуха в магистрали управления тормозами тракторов \"Беларус-1005\" и \"Беларус-1025\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "5,5 - 6,0 кгс/см2.",
            "6,0 - 7,5 кгс/см2.",
            "7,7 - 8,0 кгс/см2."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой зазор должен быть между отжимными рычагами и выжимным подшипником отводки муфты сцепления у трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "1,0 мм.",
            "3,0 мм.",
            "5,0 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких пределах должен быть свободный ход педали муфты сцепления трактора Т-25А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "10 - 25 мм.",
            "25 - 50 мм.",
            "50 -75 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В какое положение нужно установить палец крепления гидроцилиндра рулевого управления трактора \"Беларус-1025\" для достижения минимальной ширины колеи - 1450 мм?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "В положение I.",
            "В положение II.",
            "В положение III.",
            "В положение IV."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Можно ли работать на тракторах с неисправным замком дверей?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Можно.",
            "Можно при работе со скоростью до 10 км/ч.",
            "Нельзя."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каких неисправностях коробки перемены передач допускается эксплуатация тракторов?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Затруднённое включение передачи.",
            "Самопроизвольное выключение.",
            "Лёгкая вибрация рычага КПП при работе.",
            "Повышенный шум в КПП."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При какой толщине накладок тормозные колодки тракторов \"Беларус-1005/1025\" должны заменяться?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Если расстояние от поверхности накладок до заклёпок менее 0,5 мм.",
            "Если расстояние от поверхности накладок до заклёпок более 0,5 мм.",
            "Если расстояние от поверхности накладок до заклёпок менее 1 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова наименьшая высота грунтозацепов протектора шины 15.SR38, при которой допускается эксплуатация трактора \"Беларус-1005\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "30 мм.",
            "15 мм.",
            "8 мм."
        ]
    }
]